Contenido Escenas

- emptyscene: escena vacía de base

- bigtiledscene: cámara con el follow correcto y con límites (configCameraForScroll()), pillar tamaño del canvas, debug draw

- scrollscene: scroll básico con parallax de tres capas, con setDepth, sin gravedad, creación de objetos, 
    iteración de grupos, pausa de juego y game over/win, phaser random 2, update en scene

- parallax: versión inicial del parallax, sin enemigos, update en scene, timeout

- parallaxEnemies: sonidos, scroll de distintos tipos, creación de enemigos, update en scene, timeout

- space: tiled con varias capas, platformer con generación aleatoria, collision callbacks, sonidos, 
    pushable vs immovable, movimiento toroidal, animaciones, phaser random, debug draw

- torusscene: movimiento toroidal al colisionar, callback, rectangulo

- tiledscene y tiledscenehidden: tiled, (camara fija), movimiento toroidal en la parte inferior, 
    diferentes formas de collision properties, colliders, debug draw

- ballsscene: rebote, cooldown de colisión, temporizador, dirección aleatoria mejorada, rebote, restart,
    bordes mapa y rect, iteración de grupo y creación de objetos en collision callback, game over/win, animaciones

- menu: menú básico de niveles con botones de textos, pasar array de parámetros al create() de una escena

- mainmenu: botones de sprite y botones de textos, estilo de css en los textos, musica comentada

- bubblesscene: disparo vertical, destrucción de proyectiles, generación aleatoria de objetos, rebote, 
    collision callbacks, animaciones, old star method

- animationsScene: escena vacía con animaciones de player y bounds

- game: pixelArt, gravity, physics, debug

- end: escena de fin de juego con input

- hook: objeto que usa el overlap para destruirse

- meteor: objeto con rotación en base a su velocidad, destrucción en timeout

- object: base de objeto con sprite de estrella

- player: inputs y teclas space y esc, animaciones salto y andar, llevar sprite en la cabeza

- playerAnimations: animaciones para direcciones, input y tecla esc, recoger estrella obsoleto, todos los inputs de teclas

- playerScroll: movimiento constante

- playerBee: movimiento constante en x y movimiento por input en y, recoger flores

- playerShoot: disparo vertical, todos los inputs de teclas, esc

- spaceship: objeto con colisiones, timeout y estado de juego, y fin de juego

Reminders: + No gestionar colisiones dos veces
           + Shift-Alt para seleccionar una columna
           + Ctrl-Tab para la última pestaña